Questa e' la documentazione utente di GNOME.

Il mantainer del modulo cvs 'desktop-docs' e' David Mason (dcm@redhat.com).

Il mantainer della traduzione italiana (desktop-docs/it) e' Christopher R. Gabriel (cgabriel@pluto.linux.it).

Se desiderate contribuire siete invitati a farlo.

